今晚我痢贏唔到49,000我每人派4000

一個星期之內派晒

等走數

贏埋今場確保捧杯

等派錢

On9

Lm

留名

好

唔好咁自大
至少要大炒埋鏝先

留明

me

痢

留名跟進

lm

LM

等派彩🧸

留名乞4000

我了

全部波冇得賭

馬會皮已收

點解係4000?

等派

留名等睇走數

香港打緊仗
利狗捧曬d盃都唔關我事啦

聽日約agent

on

要留名了

留名
利申利迷

ok

LM,唔派正仆街！

等收錢先

On

打錯 lm

留名等派錢

留名，我會全數捐星火

樓主準備定錢

多謝

咪又係走數

睇走數

支持

$

想派錢咪出聲囉

留名等派

贏唔到至算

多謝支持

留名睇走數

等睇完場食字

一鍵留名

LM等收錢

lm等睇戲

ln

LM等派錢

留名 俾錢我 我捐去星火

幫我捐去星火就得

走硬數

我

支持巴打 我利一定贏

thx 巴打

等派錢
拿到錢捐星火
光復香港 時代革命!!!!

等你

多謝先
痢一定贏唔到！！！

派？

Ok

撐

點派？

半場輸一粒
派住2000先唔洗你找FT數

Thx
代星火多謝你

點派法?

樓豬準備好未

曼聯入咗一粒

職乞留名

THX

流明

謝謝

1

代星火多謝你先

黎乞食

留定戶口ok?

多謝定

Strong post lm

048-857585-838

謝謝

留名收錢

唔好走數 走數爛春袋

留

等收錢

=3=

Lm走數

我都係唔支持樓主了 快啲派錢啦

Lmlm

thx

hi

KM

lm 捐星火

多謝先

LM 多謝樓主

樓主諗住幾時找

星火等緊樓主

留名轉交立場

收皮了

你捐40000俾星火就算啦

Thanks

謝

派未

留個名先

Gun

多謝晒樓主

轉交星火

快

樓主快戰派錢

找數未？

多謝樓主

快啲

Lm睇走數

大是大非仲睇波
一個post就引晒你哋出嚟

Thank you

話咗冇走數啦

係邊派

感謝

正

找數未

點派

Thx

找數未樓豬

樓豬已走

入

派錢啦

留定個靚名先

就算沒4000
聽到都開心過政苦話派4000

多謝哂

binc

多謝哂 收到捐俾前線

麻煩我個份捐比前線

一言為定

跟

派末

I’m

留名先

Hi

痢都俾你燈死

嘩

Wow

lm了

lm
多謝樓主

LM 慢慢派 唔好慢過正苦就ok 了

等收錢買裝備

Lm樓主唔好消失

找數

派錢未?

有錢分係咪
留名

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

走數就梗架啦

Here

OK

咁少人留言都知你會走數